我係死都唔會戴口罩的，一感染就瘋狂去全港狗屋

喺香港生存同死冇分別，索性搵多啲狗陪葬

確診之後仲要報稱去過幾十間狗屋同宿舍，等班仆街冚家同我一齊去麥理浩夫人隔離營

去記者會，ok?

堅義士

唔好害到其他無辜記者ok？

記得去齊所有狗屋同狗宿

最緊要害到林鄭
睇死佢唔會帶口罩

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎患者，引導佢地搵香港警署求助